歐盟議會聽證 駐中代表一談及人權 網絡即時中斷

本週一，歐盟議會就中歐商貿關係舉行了聽證會，但駐華代表回答有關中國人權問題的質詢時，網絡連線突然中斷。

"歐盟議會連線接入的專家是歐盟商會常駐上海的代表伍德克（Jörg Wuttke）。他擅長同中共官員打交道，但也敢於仗義執言。他談到了中國在氣候保護方面的承諾，以及產權保護等方面的問題。但當他說到'現在來談談人權問題吧…' 網絡連接突然中斷。此後多次嘗試重新連接都未能成功。
不瞭解中國安全機關運作方式的人，恐怕會認為這只是一次令人煩惱的網絡故障，當時在場的大多數歐盟議員也都認為這只是無線網絡不夠穩定而已。"
文章作者寫道，作為常駐北京的記者，他深知網絡中斷絕不是偶然事件。因為每逢敏感話題，記者的網絡也都會準時發生"故障"。文章接著寫道：

"習近平領導下的中國，已經不再花費力氣去掩飾打壓言論自由的行為了。但是，中國政府居然會在歐洲議會公開展示真面目，就不能不說是一件頗有諷刺意義的事了。
週二，一度被噤聲的歐盟商會駐華代表伍德克表示：'我從來沒遇到過這種事情。這也許說明中國當局正變得越來越緊張。不過，在歐洲議員面前暴露這種心態，只能達到適得其反的效果。'
因為這樣一來，歐洲議員就完全有理由質問：我們真的應該同中國放開了做生意嗎？"

支那依家做到咁露骨
直頭面都唔洗畀班歐豬
歐盟會議？話斷網就斷網

信係遇發性事件嘅人應該去驗腦

我們真的應該同中國放開了做生意嗎？
人民幣真香

人地講我聽唔到咪得囉

左膠：中斷直播十分合理，要保護人民

自從Biden疑似當選
中共就唔再扮

係咪用左屌為

分鐘班歐豬都想了解下中国人權狀況
一cut線就即刻了解更多
比專家9up更快易明

諗住係下院玩嘢冇事？
燒到上院嗰陣就好笑啦

#JoeBidenEffect

證明咗，一直被偷聽監視

不證自明
不過中共而家睇嚟真係好自信，一定心諗，超，你咪又係照樣同我做生意

真係好撚核突

班商家佬唔係咁諗

駝鳥呀？

應該要驗資

戶口話唔定多人仔過Hunter

果個人係上海架喎

斷咗線代表冇講到嘢

證明而家國際大趨勢係

同人講電話唔啱聽就cut你線
呢啲唔係叫做冇禮貌
照做國際操作

係支那上網無監控先係新聞

登登都當選啦。小粉紅下一波就郁你歐洲